自從蔡若蓮兒子跳樓自殺之後，老衲胃口好左，性能力強左

Ho ball

人聰明左
讀書考試仲得100分添
個人大隻左
自信心仲番哂黎

口德村居民全面入場

抽丁乾曬

死埋另一個會點

老納老納

呢兩日精神特別好
可能人逢喜事精神爽

佢係抵死㗎，一個就到局長個仔女。 爸爸我同朋友去一去旅行，遲啲見啦。

死多個就掂

今次撐衲弟